喂 班爆閘聯軍死撚哂?

推完post 比你地都冇人爆

班傻閪只係識比負皮

屌你老母死獌狗

成班笠水狗驚都未驚過

話撚左班傻閪

真係得連登仔咁垃圾

真係得連登仔咁撚垃圾

#9柒公子 • 1d

但惡言相向 甚至咒佢 只會特顯到人格有幾低劣